#Scriot para recordatorios locales

## Futuros cambios
- conectarlo a la ia de **duckduckgo**
 Hay que hacerle ing inversa o reversing ya que no hay una api como tal del chat de duckduckgo
 con esta podriamos eliminar todas las funciones y hacerle un fine-tunning creando prompt dinamicos lo importante es  que podriamos tener conexion y poder hacer los request y poder tunearlo 
